今日炸彈人 刀客 同武道家都出場

連登仔:輸了 開始小人了 散了

手足 唔洗點理分化撚既po 係成功定失敗 大家心照

大埔岩岩好似出埋屎彈

連登不嬲燈神你唔係第一日知

煉金術士